停止互屌！！槍口對外！！

唔割席！！！尊重前線！！我知當時現場會好混亂！！我地全力營救！！圍狗屋！！接放工！！！

槍口一致對外！！！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲